大家一齊再帶唱聖詩

而家咁多人一來可以團結大家，二來唔會比黑警屈我地想衝，三來可能再令多d外國媒體報導仲有可以贏埋本身和埋非班人既心，絕冇壞處

琴晚即成功唔多唔少佢地帶聖詩d人都有d功勞

推

Pusj

Push

推

軟攻硬攻同時進行，總之唔好散就得

根據《 公安條例》，"集 會"的定義是任何經召集或組織而舉行的聚集或集結是以討論一般公眾人士感興趣或關注 的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的， 而當中有人為以上目的而在現
場負責控制或領導。
不過，為以下目的 而召集的聚集則不包括在內：社交、康樂、文化、學術、教育、宗教 、慈善、專業、業務或商業性質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任 何公共機構而舉行的聚集、為執行或行使任何條例所委以或授與的職 責或權力而舉行的聚集。"

而家已經唔係衝唔衝，條條大路都比我地佔撚晒仲衝d咩，只要黑警唔搞我就一齊唱sing hallelujah to the lord

人呀！推呀！

唱詩真係可以令黑警感到煩厭，佢地差佬本身就係爛仔，講粗口當唞氣，相反聖詩真係令班黑警不勝其煩，好計！！

祭司唱BUFF 回血

冇錯，好使好用